如果發現in-game friend係支那人，你會點做？

近幾日玩緊Sky: Children of the Light
Social Game來，主要玩探索 / 協力 / 刷吓嘢咁
friend咗幾個人
後來其中一個留言殘體先知咩料

好矛盾
玩呢啲game就係想放鬆心情
同佢互動又好友善
點知佢statistically係想我哋受苦嘅人
點算？

正評：Block柒佢
負評：理智啲，unfriend先

梁天琦都係